召喚大dodo

咁多日無軍令
你叫我地班信徒買咩方向好
快d 落軍令啦大dodo

等吓啦 佢23號出糧

仲有3日
軍心散渙喇